如何說服自己的屋企人，由藍絲變黃絲?

CLS 佢仲要俾錢落廣告
Push ah
好多Dislike ah

推

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

【Twitter要人】美國參眾議員繼續插中共、警告英國勿用華為，需要人rt!

今日美國全方位狂插中共
食住花生rt + like + reply + 幫手推上熱門

推

我老豆因為睇燒山嘅片慢慢由藍變成黃

幫推

我屋企果個睇到有港獨傾向Tim

老母睇CCTV
中國果隻唔係CCTVB
無L得救

yes
落左黎幾十年都無諗住融入個社會咁

biological mother
不過香港應該唔少呢類人

推呀

燒山啲片論據清晰，而且父母同佢差唔多年紀，佢地會比較容易接受

推 老細睇蕭生睇到助養埋海外小朋友

cls

點解一定要人接受你果套？